【神之子】日本新星轉投西甲 爸爸竟然係加藤鷹

提起球壇上的「神之子」，很多球迷第一時間想到的都是前巴西國腳卡卡，至於香港的球迷可能還會記起曾效力葡甲球隊葡萄牙體育會的本地球員歐陽耀冲，最近西甲球會雷加利斯簽入日本新星井手航輔，同樣被喻為神之子，因為他的父親疑似是著名日本 AV 男優、有「神之手」美譽的加藤鷹！

井手航輔( 中 ) ( 網上圖片 )

話說加藤鷹於 2014 年接受日本傳媒訪問時曾透露，他與前妻一共生了一子兩女，當時 16 歲的兒子正於美職球會洛杉磯銀河青訓受訓，加藤鷹又提到，這位成為足球員的兒子遺傳了他的「快腿」，是一名速度型的前鋒。

加藤鷹 ( 網上圖片 )

加藤鷹 ( 網上圖片 )

至於今年 20 歲的井手航輔正正是出身自洛杉磯銀河青訓，近季他效力德國第4級別聯賽球隊，身高 1.7 米的他能出任左右兩閘，而且懂得日文、英文、德文、西班牙文四種語言，無獨有偶的是，有傳媒發現井手航輔有兩個妹妹，與加藤鷹提供的資料吻合，唯一不同的是井手航輔是一名後衛，而非前鋒。

井手航輔 ( 網上圖片 )

根據傳媒報道，井手航輔與雷加利斯簽約至 2020 年，由於他一直都未有承認過自己「神之子」的身份，難阻一眾網民對其身世的無限聯想，當年加藤鷹以一雙手征服不少女優，不知道這位日本新星能否利用一雙征服廣大球迷呢？大家拭目以待吧！

啲基因去哂落隻腳到

老豆

個仔

唔同心姓

老豆咁勁 做仔壓力一定好大 唔怪得知唔認

兩個都輸得好on9 明明技術完勝啟介同拓海